張伯倫係我筆友 睇到阿狗post topic 好不安😨

可以點做😨

阿狗post 班友鳩又喪
好擔心佢安全

😨